{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016153",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022052060280/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "스트라이프 칼라넥 반팔 풀오버 - 라이트그린"
    },
    "text": "ブランド8 secondsのサムスン物産ファッション部門で製造した商品番号SS22 / 452451LQKLはボールドストライプパターンとボタンクロージングが可能なカラーネックディテールが目立ち、オーバーフィットでカジュアルな着場によく似合う製品です。 この製品の表地はアクリル67%、ナイロン33%で構成されており、洗濯方法は必ずドライクリーニングをしてください。 摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要で、外部摩擦によるほつれ現象が発生することもあります。 カバンの着用や不必要な摩擦を避け、ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯してください。 もし付属物(毛)が着脱可能な場合は、取り外して洗濯し、体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。 暖房器具など熱気の近くに置いてはならず、水洗い時に多少収縮することがあります。 また、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用する際にも注意しなければならず、敏感な肌と接触すると肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出する際には注意してください。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランドは何ですか？",
            "answer": "この商品のブランドは8 secondsです。"
        },
        {
            "question": "この商品の特徴的なディテールは何ですか？",
            "answer": "この商品の特徴的なディテールは、ボールドストライプパターンとボタンクロージングが可能なカラーネックディテールです。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何でできていますか？",
            "answer": "この商品の表地はアクリル67%、ナイロン33%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この商品の洗濯方法は必ずドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "この商品の注意点はありますか？",
            "answer": "この商品は摩擦により毛羽立ちが発生することがあるため、注意が必要です。また、外部摩擦によるほつれ現象も起こることがあります。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "この商品の洗濯時にはカバンの着用や不必要な摩擦を避け、ファスナー、ボタン、スナップなどをロックした後、裏返して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この商品にはアレルギーの可能性がありますか？",
            "answer": "この商品の付属物(毛)が着脱可能な場合は、取り外して洗濯してください。また、体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品の保管方法について教えてください。",
            "answer": "この商品を長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管してください。また、強い日差しや照明によって変色することがあるため、着用や保管の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品を着用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "この商品は白系の製品に色移りする恐れがあるため、着用する際にも注意が必要です。また、敏感な肌と接触すると肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるため、外出する際にも注意してください。"
        },
        {
            "question": "この商品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 430,
        "QA": 525
    }
}